羅冠聰， 同鄺神， 高下立見

本週，MVP，六月之星，第一個，落嚟，同示威者公開講話嘅立法會，議員，鄺神！

我哋講嘢，一定要用逗號，以表示，對抗鄺神，嘅尊敬。

鄺俊宇，真係，成為咗今次，大贏家。民主黨，靠佢，有機會，解決青黃不接，嘅問題，同埋革新。